柒婆冇否認自己患癌

佢淨係話指控佢患癌係沒有根據